今個星期日，我愛的香港，回來了

過去這大半年，每個星期六日都場場大戰，今個星期日既香港，終於恢復應有跌序，無警暴，無tg，無火魔，這個香港太可愛了！

開工啦喂